{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 定員を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内ではお魚やお肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 バーベキューは個別に利用でき、テラスでバーナーを使ったバーベキューもできます。 雨天時も利用可能で、メゾネットタイプとIPTV/WiFiを提供します。 客室は禁煙で、屋外炭火バーベキューは午後5時から午後11時までご利用いただけます。 炭とグリルを使用する場合、追加料金が発生し、雨天や強風の場合はご利用いただけません。 共用キッチンも利用でき、駐車も可能です。 また、共用ランドリーもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内ではお魚やお肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別に利用でき、テラスでバーナーを使ったバーベキューもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時でも利用できますか？",
            "answer": "雨天時も利用可能で、メゾネットタイプとIPTV/WiFiを提供します。"
        },
        {
            "question": "室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、屋外炭火バーベキューは午後5時から午後11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの使用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルを使用する場合、追加料金が発生し、雨天や強風の場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用できる共用施設はありますか？",
            "answer": "共用キッチンも利用でき、駐車も可能です。また、共用ランドリーもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 748
    }
}